最基既兒歌係咪呢首

以前返學有個基佬成日唱
我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻

遇怪魔我即刻變大個 遇見高手痛快得多？

回望共你一起闖進對方的禁區

一激起我就有火 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖